想問少少野

有無人知呢個袋係咩牌子

各位巴絲知嘛
賜酒

日本業餘工藝

認真想問。。。

認真答

包包女2018新款斜挎小包女撞色复古女包宽肩带单肩包百搭小包包

應該係牌子野黎。。

係某個牌子